又開始有保皇狗打手借所謂界票抹黑泛民

你班保皇狗仲未知衰？
分化冇用架啦
立法會準備食屎啦你地

保皇狗同碌撚打手一向都係連登搵食架啦，有乜出奇？

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！